唔踢啦投降啦

c 治變左同樓主一樣有球必應

你都冇得踢

咪串

樓主韋斯咸狗